自己應該幾年内移民 唔敢對愛情有期望

而家如果有男朋友都係等分 一係就遲早longd
所以都無曬期望
不過打算揾個我有好感嘅player陪下我
反正最後最多我沉船傷心
至少唔係兩個人一齊傷心
偉唔偉大先

請善用不推文

溝唔到仔就溝唔到仔啦咁多藉口

幾年都夠拍一兩次拖啦 覺得自己一拍就keep到幾年係太高估自己

同埋個player當你人型飛機杯咋

我反而係未放得低ex
好幾次成功溝到女但好快冇感覺
覺得自己變左player

不過反正呢兩年都好大機會離開香港
玩下算

不如我地一pair啦

搵個男朋友一齊移民咪得

我都係諗住走 雖然好想搵女朋友 不過都幾難搵到個一齊走既女仔

換個女朋友咪得

Tg我 hugo1991

起下你底 發現原來大家經歷都有啲似

係咪可以開個移民拍拖tg group

要睇下你靚唔靚仔

我以前個ex都係 之後因爲性格不合提早分手
都好 好過因爲移民要分

邊個部分似先
你咩星座

沉船出軌俾人飛自己飛人等等等等

天蠍呀 想要嘅野會想不擇手段得到 所以成日放唔低

你又咩座？

徵英國澳洲女thx

隨你

咁我唔識你了 好彩好彩

屌星座撚
唔識貨 天蠍先好呀

乜野星座撚
我係睇下你係咪我識果條友

原來係咁

雖然曾經有一刻都諗過你會唔會就係俾我hurt過個條女

Long d 又點 有咩問題？

你又咩星座

我要成日見